知唔知邊間大學有得比你係grad jor 後enroll individual course

知唔知邊間大學可以俾你係grad jor 之後enroll d individual course 當興趣咁讀？

或者俾你直程take 番個minor 咁

禾含

？

Pish

part time master 會唔會好啲？

乜叫當興趣
唔哂錢邊有course畀你讀
免費workshop就有

我意思係個policy 會俾d 人係當興趣俾錢報黎讀而唔係receive a formal degree,當然我知要俾錢，

而家讀緊，但讀既master 同undergraduate 好唔同，所以學得唔正宗，所以想take 我個科master 既undergraduate course 打一打個底,拎番d formal training

直接sit入去lo
低調d 冇人知嘅

Sit 既話access 唔正lecture material 同埋冇transcript